% this is rou_field.tex
Anmerkung: Regel 2.3 der Rasenregeln wurde aufgrund der speziellen Regelung f\"ur das Begrenzungsband gestrichen. 
\begin{easylist}



\ListProperties(Start1=2,Hang=true)
%2.1
&& Das Spielfeld ist eine rechteckige Fl\"ache mit Abmessungen und Zonen wie in Abbildung 1 dargestellt und sollte im Wesentlichen flach und frei von Hindernissen sein und angemessene Sicherheit f\"ur die Spieler bieten. 
%2.2
&& Die Begrenzungslinien umgeben das Spielfeld und bestehen aus zwei (2) Seitenlinien entlang der L\"ange und zwei (2) Endlinien entlang der Breite.
%2.3 (gestrichen)
%&& \textcolor{blue}{\sout{Die Begrenzungslinien geh\"oren nicht zum Spielfeld.}}
%2.3
&& Die Punktlinien sind die Linien, die die Zentralzone von den Endzonen trennen und sind Teil der Zentralzone.
%2.3.1
&&& \textcolor{blue}{Die Oberseite des Punktlinienbandes ist Teil der Zentralzone - Kontakt mit dieser wird so behandelt wie jener mit der Zentralzone selbst.}
%2.3.2
&&& \textcolor{blue}{Falls ein Teil des Spielers sich unterhalb des Punktlinienbandes befindet (ohne dabei die Oberseite des Punktlinienbandes zu ber\"uhren) und jeder andere Kontaktpunkt mit dem Spielfeld sich ausschlie\ss lich innerhalb der Endzone befindet, so ist der Spieler in der Endzone.}
%2.4
&& Die Brick-Markierung ist der Schnittpunkt von zwei (2) sich kreuzenden ein (1) Meter langen Linien in der Zentralzone, die sich achtzehn (18) Meter vor der jeweiligen Punktlinie in der Mitte zwischen den Seitenlinien befindet. 
%2.5
&&  Acht helle und farbige, biegsame Objekte (z.B. Plastikpylonen) markieren die Ecken der Zentralzone und der Endzonen. \textcolor{blue}{Alle Begrenzungs- und Punktlinien sollen mit farbigem Band von einer Breite zwischen f\"unf (5) und zehn (10) Zentimetern markiert werden.}
%2.5.1
&&& \textcolor{blue}{Falls das Band sich unbeabsichtigt bewegt, so ist dies die neue Begrenzung.}
%2.5.1.1
&&&& \textcolor{blue}{Die Position des Bandes darf w\"ahrend Unterbrechungen oder zwischen Punkten korrigiert werden, um den urspr\"unglichen Begrenzungen zu entsprechen.}
%.2.5.2
&&& \textcolor{blue}{Das Band darf nicht absichtlich von seiner korrekten Position entfernt werden.}
%2.5.2.1
&&&& \textcolor{blue}{Falls das Band von der korrekten Position entfernt wurde, so darf es korrigiert werden, w\"ahrend die Scheibe dead (tot) ist.}
%2.5.2.2
&&&& \textcolor{blue}{Unbeabsichtigtes Bewegen des Bandes aufgrund des Versuches einen Kontaktpunkt innerhalb des Feldes herzustellen, zum Beispiel das Nachziehen eines Fu\ss es um innerhalb zu bleiben, ist keine Violation.}
%2.6
&& \textcolor{blue}{Der Spieluntergrund soll Sand sein, der im Wesentlichen flach und frei von Hindernissen und L\"ochern ist und angemessene Sicherheit f\"ur die Spieler bietet.} Die unmittelbare Umgebung des Spielfeldes soll frei von beweglichen Gegenst\"anden gehalten werden. Falls das Spiel durch Nichtspieler oder Gegenst\"ande innerhalb von drei (3) Metern der Begrenzungslinien behindert wird, darf jeder behinderte Spieler oder der Werfer in Scheibenbesitz "`Violation"' rufen. 
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.85\linewidth]{Spielfeld.png}
	\caption{Spielfeld}
	\label{fig1}
\end{figure}

%\includegraphics[width=0.95\linewidth]{PlayingField.png}

\end{easylist}

